升災準備

連登仔一話股災就升

港女一日升一日跌，阿婆都識玩

珍

你都係連登仔....
你話升災...就會......股災?